全能嘅連登仔，有冇人知個櫃有咩用？

左邊個格究竟用嚟做乜？

晾底褲

俾啲心機應該可以放得落成條屍？

用嚟晾衫都仲得

玩高低桿

垂直點玩?

晾腳

放榴蓮